
---  
[source: エンジェル・ハート1stシーズン 342.涙の理由 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=1559)  

1.辛いな    2017/07/30  


2.ファルコン、なんで電話番号わかったの？    2017/11/25  


3.ごめんなさい、AHにも記憶喪失ネタあったんだ。と吹いたのは私です。でもどのストーリーも素敵なので、展開が楽しみです。    2018/12/30  


4.2さん  クラスの連絡網がありましたよ。    2019/02/17  


5.きっと、お母さん自身も記憶が戻らなくてつらいだろうな。    2020/01/26  


6.下の人が言ってるのは、連絡網をどうやって「見えたか」じゃないかなぁ    2020/02/04  


7.連絡網は…信宏に読み上げてもらったのかな～。    2021/04/06  





